【神還原】 3分鐘學懂 天氣之子薯片炒飯 ASMR

你自己拍？

其實好唔好食…

yes 我地自己拍架

煮嗰個試食話好食，其他人冇食

挑 自己煮乜春都話好食架啦